邊啲kpop女個feel似係床上死魚?

子瑜 (畀反應慢半拍, 可能做完攬住個陣先突然間開始叫床)
娜璉 (當自己上菜、以為就算唔使畀反應對手都會好爽)
Jennie (同上)
野日 (同上)
孫偽女神 (同上)
Irene (同上; 不過佢係真上菜)
娜允 (會好似平時做節目咁好無靈魂咁望住你微微笑)

咁都負評

宥真 平時跳跳扎扎 一上床就含羞答答

羞答同死魚兩回事喎米能屈拉

無屈 試過先咁講==

妍雨 一定係死魚

同佢正常應該三秒射, 所以死唔死都無分別

著E套衫 我應該未入就射...

牙櫻

大部份(除jennie)都同意
子瑜同娜恩一定死魚咁款

我見到張相已經射左...

咁能似sixteen個敏英..

俾心機搵錢啦

想煮佢條腰來食...

聽個名就射

未睇過SIXTEEN E種垃圾節目

子瑜似性冷感
Jennie似head撚住條仔嚟做
娜連真心似一路睇住條仔搞自己，一路心諗自己係咪好撚正

收拉咁又鬧彩元妹妹空降

條仔無乜癮, 心諗盡快插到出咗佢就算
跟住娜璉就會半自我滿足半不屑咁以為條仔咁快畀佢搞掂咗

唔敢回?

子瑜唔識講韓文先靜
講番中文好多野講

jennie應該比鬼仔調教到好識玩

金彩元空降閪食屎狗

咪住先個個好似叫produce48
柒右sorry

驚你未入已經畀Jennie條賤種踢到斷咗

妍雨no色情

睇唔明
乜

講事實都唔得？
佢係空降喎

無程程講個娜允出黎真係百度搜完都唔識

momoland

Krystal呢???

Krystal

Ching 真有緣

扮乜

百度咁渣 用搜狗啦

邊啲唔似

娜璉呢啲一定要facefuck到佢嘔晒口水
跟住要摙住條頸屌 谷到佢塊面紅鳩晒

jennie賤種一腳踢落jisoo塊面呀

以青頭仔來講你都算幾識野嘅

有冇人想屌 nct mark?

想屌GOT7 mark多啲

識野 屌個靚仔都好過屌弱智仔

nct=低汁

曹柔理

交流過 唔係

彩瑛 屌佢好似屌緊空氣咁 透明

掃黃同支瑜=

iu

佢好女仔黎 連做愛都唔知咩黎 米尾

咁垃圾嘅post都上熱門

樓主同鴨免有路

最主要係留言既都係高汁會員

咪又係整容雞 冇所謂啦

DIA 彩娟 以為自己好靚
笑幾下算

佢呢type樣行一轉邪骨大把

咁又點呀死雞蟲

清純

佢整完容之後表情僵硬
但我相信佢內心係野性的

其實問黎都多餘, 就算係死魚咁你屌唔屌.

我直覺覺得 Jennie 真係睇對象, 有需要嘅佢絕對會超級進取.

射得過

一見到topic真係諗到子瑜 未諗到其他人

我諗真係要好靚仔同埋有神級技巧先會搞到佢放開自己

#56 #57 老母被狗屌

平時扮反娜璉
一講到上床就ff得咁詳細

你老母強姦隻狗

你唔屌我屌

邊個娜允 先

收皮啦

呢個我可以肯定唔係